有無人覺得apple d女好正

去親apple d女都好有氣質好靚
係唔係好多都大學生parttime黎
但d仔反而全部柒下柒下

D仔好正喎

你老母俾狗屌呀？圖呢

你老母仲撚正呀，次次上親去都玩返兩q先走

但係次次輪到自己都係俾d仔招呼

識唔撚識規矩

自己讚自己？

睇錯做叫apple 都好正

冇咩好討論